Apple 為武漢員工提供嘅關愛包包，睇下入面有咩？

Ipad都要俾最cheap嗰部

最cheap部iPad其實都抵玩

全新未開，國行無單

有部iPad 仲要嫌cheap

假藍罐

推

仲想點？
想問下你公司比左咩你咁巴閉
我公司就得基本防疫既野 同幾個爛鬼口罩
仲有好多公司平行時空 日日番緊 乜柒都無

不如問下你公司呢段時間比到 d 乜野你仲好啦，大前提係你唔係中小學雞同未失業。

我唔洗喺武漢返工

我公司mouse pad都無提供無資格笑人

畀罐嘉頓什餅仲好啦

有ipad都笑鳩人
有冇睇你公司俾d乜

kinder👍

唔啱用咪賣左佢套現買口罩

送iPad其實好撚正

果兩包如果係n95重值錢

老老柒柒，有咩咁值得笑，我公司連口罩都要自備啊

又食物又ipad

送 iPad 有咩用

港共都話口罩如衣服啦

比你準時9 點翻工

邊個返工福利好得過佢

apple算關心員工㗎喇
大把公司唔care員工健康
死咗咪請過個，又可以壓低d人工

鴻福堂湯劵

買係，賣翻出去隨時等於人哋一個月人工

香港叫做最好福利嗰幾間銀行都係派二千蚊「抗疫津貼」俾你買下口罩漂白水

幾有良心

*咪 粵拼手殘

20蚊開工利是

廢撚事呢批武漢制iPad流出市面送返比佢地

最低級嗰部iPad邊有一個月人工？
定係你以為中國生果舖人工咁低？

免費ipad?

on99

大陸就算洗碗都有 $3000-5000 以上，高級技術人員甚至過萬

俾著其他公司，唔返工即炒，理撚得你有冇病毒
不過apple奶共

On撚9樓主咁都有得好笑，反人道價值觀

港資中資有冇邊間公司會送實用野比員工 奴性既野

我老闆武漢肺炎叫我no pay點計？

特區政府口罩都唔撚俾你呀.

好有心喎，如果係我收到會好感動，雪中送炭
中資廠過完年執都執唔少
糧都隨時冇得出

大佬
又曲奇又朱古力又濕紙巾又消毒藥水
算係好好

你睇下d 中資公司先講

樓主本身想放上嚟笑 但係我見到佢哋有新款ipad好葡萄係咪正常

有兩包N95仲想點？直頭係良心企業啦

外資公司待遇始終好啲，支資和港資都係食屎狗

肯俾仲想點

中資: 冇炒你已經皇恩浩蕩

有ipad算係咁啦 可以等佢翻牆睇下中國幾偉大

大陸洗碗五千蚊人工
笑到我腸都跌出黎

口罩都唔多個 菲律賓不知明口罩 日日返工 遲早中招

仲有purell搓手液

算係咁

送ipad仲想點
樓豬弱智?

真係幾撚好 證明蘋果好有錢

完美中國人
人地公司送咩都要批鬥
送咩都唔好
但收個個都唔係你
又一位死太監教人扑野

一諗起我買部iPhone既錢
有部份落左係樓主呢d仆街藍精靈到就嬲

問下自己日日做到隻狗咁老細俾左咩你

送ipad

同你差唔多
取消左wfh
但乜柒都無俾我哋

ipad值2千幾仲想點
最平個部已經好夠用

中資果堆乜都冇添啊
佢真係on99

Same here 口罩都冇提供

下洗碗5000蚊好多咩？我之前翻餐廳個洗碗呀姨成萬幾wor 仲高過所謂既中國高技術人員

全部員工都有？！定高層先有呀....

笑鳩支那佬之前望下香港啲公司老闆俾咩員工啦
當你乞衣咁撚樣施捨俾你呀

最有用係測體溫槍

低層都有

乜都無

其實啲食物比一罐嘉頓就夠

呢個真，做港資公司做到傷或者死L咗同我快d執乾淨佢個位渣渣林請過件港奴
中資都未算最閪，港資真係冇當你係人類

有ipad仲想點

蘋果真係垃撚圾 得部ipad

送部比你仲想點？
cheap你老母

香港apple store派KF94

算係咁啦

果兩包係咪n95黎？睇落差唔多成兩打

口戴一個 一手攞一打 係大陸宜家勁過揸林寶 仲想點

睇下小紅書班大陸人點樣係香港呃飲呃食

叻咗架啦

之前係咁

Home office

有幾多人知呢set ipad 的禮品得中國有？ 良心都只係同中國人講

我公司只有提供到口罩同搓手液
但得我擺公司果啲口罩
依家轉左豬咀

p記代理back office
得坐reception 嘅有口罩，要mark數
其他人乜都冇，仲叫班員慳住用廁紙

俾幾日無薪假佢。

ipad有冇分大陸版同國際版？

個盒係殘體

香港嗰隻藍罐曲奇唔係啲咩大牌子，出咗香港其實冇人識所以純粹係香港人見慣呢一隻牌子，冇話假唔假

我公司強制員工帶口罩
返少1.5小時，lunch cut半個鐘

個po有陣酸味

32gb

如果係屎為大陸嘢 當你狗仲要乜都冇

屎為:強逼員工交出IPHONE換榮耀30

咁撚多 屌閪

仲有比apple佢地吸收西方主義

danisa 就算不是假藍罐，都係一個假丹麥曲奇 （包裝誤導消費者係丹麥但印尼製造）

而藍罐係正宗丹麥曲奇有皇室認證，Kjeldsens 其他國家冇人識係因為哩個brand 專出口香港。母公司有其他 brands 整好多曲奇出口全球